我地d廢青血，老野都唔稀罕啦，捐血，不了。

港獨血，廢青血
輸完個個搞港獨
又冇獅子山精神
不了

肉醬多利亞

你地係dna 庫黎姐
除左捐肝捐腎捐血之外有咩用？